叫左好多年雞，呢排識左個純品女仔好有感覺

本身叫雞只係為左同女性接觸
我應唔應該追個女仔好?
識左佢之後係戒左陣J 但呢排又去叫返雞 驚之後拍拖結婚都係改唔到
唔想叫雞過世

你都唔會追到架啦諗咁多做乜鳩

好難搵既好女仔黎 想聚做老婆..

佢都好毒 冇仔埋身

無仔埋身都唔係一定要㨂你

識唔識整生炒骨？

玩哂東南亞未?
烏女俄妹西西又玩完未

算把啦 條女係我架喇

唔好搞人啦

死雞蟲收皮啦，結左婚咪又去叫雞，咪害人

媾女結婚置業要洗成千萬

你計下 一千萬 你用四十年去叫雞 你下面會係幸福的賓州

媾女好閪煩，但叫雞可以試唔同既閪

垃圾雞蟲收皮啦

一日係雞蟲 一世都係雞蟲
安份守己叫雞過世好了

無仔就要搵雞蟲？搵普通毒撚唔好？

呢期想要真愛 想揾個人依靠

你講得好岩

做過雞蟲就咪害人啦屌你老母

好掛住佢

諗下好喇

戒左叫雞先諗下一步